{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140848?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 파도봐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人が用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 多くの利用客にご迷惑になる娯楽や飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間未確定により間違った料金及び料金表が反映されることがありますが、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプ、幼児、子供連れの安全に注意する必要があり、IPTVとWiFiをご利用いただけます。 海の眺めが可能で、屋外バーベキュー場もあります。 駐車も可能で、周辺の観光地としては、セソカク、南原クンオン海岸、ヒュエリ、シンヨン映画博物館、ココモンエコパーク、オルレ4コースなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合もありますが、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の使用時には、損害や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や個人の炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺にはセソカク、南原クンオン海岸、ヒュエリ、シンヨン映画博物館、ココモンエコパーク、オルレ4コースなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 396
    }
}